有無人有睇過門徒😊

劉華演技

睇住我隻手呀

我有導佢地食咩？我冇喎

硝酸鉀呀 你中學冇讀過咩

呢套野真係睇劉華表演都值回票價，好應該係呢套戲度拎金象獎

我要佢死呀!

有人賣就有人買㗎啦

搵次落啲老鼠藥落去，毒死班陷家產

攞個磅做咩？ 陣間比啲鬼佬睇到以為我冇錢食， 攞開佢， 一人一罐

張靜初好好丁

做生意講供求架嘛，有人買咪有人賣囉

呢套劉華真係

到底係空虛恐怖 定係毒品恐怖

依家去左邊?

唔知呀唔想知呀

你估你真係賣緊電器呀

俾多幾分鐘我，我求下你呀

依套野J張靜初J到出晒血

志叔

真心正 仲要帶住個女
好可憐好柔弱好頹廢

吳彥早洩

最後靚靚叫個老公一定要走…
好自私

d 送有事呀？

點解佢無啦啦咁好戲

吳彥祖 ：高雄啊

真係好好睇

其實仲有個古天樂

由頭皮...到腳指尾...全身嘅皮一齊高潮

快d跳啦
哦 哦

呢套幾好睇
你係針！

屋企有鬼啊!!!!

拎咗男配角

依套戲神級

最尾見佢想食毒品都幾慘

李世民殺幾多兄弟你知唔知呀

有人買味有人賣囉
喂 食煙仔都會有cancer la
味一樣有人食 而家我做宣傳咩 我無喎

我一直好奇一個位
劉華借四套貨俾啊力講明自己做開32萬一套
爾冬昇就岩岩好派返128萬俾啊力還數
而高雄果邊就話批貨比劉華高價
姐係爾冬昇其實有機會食左小小

劉華唔走就冚家產
就算自己無所謂
都要保住d仔女

古仔做得幾好

嗱 行內人就叫呢啲就叫美金
洗咗之後就變港紙
出面好渴市㗎
唔靚我哋都唔會賣
出面啲人溝埋啲天花灰入去

大隻道友

華仔啲對白全部都有聲

點解阿力知道啲貨出左高雄

因為佢真係做得幾好
好入戲

我地地獄見啦

留番隻豬黎煲醋咩
果條女好正

你同貨主講價呢, 最大上落就係包唔包運輸, 如果要佢運番黎香港起碼貴兩成呀, 如果自己運就平好多, 不過做多好多功夫, D貨係邊個到就係歸邊個, 收貨之前一秒比人拉左都唔使俾錢, 收貨之後一秒你都要找數, 呢個行規黎

呢套好睇 久唔久想睇返
尤其係制毒個part

其實吳彥祖都無乜戲

爾冬陞個角色好重利益

一日最衰都係呀芬

最後跪係到求自己條嚫比多少少時間自己死，之前仲要係一個咁撚大男人既一個人，真係癡撚線

反而阿力就無交太多戲，好似太冷漠

邊似道友呀

最唔入戲係佢，個真實感無曬

道友咁嫁嘛

阿力直頭戲屎，成碌撚咁
劉華屋企是但一個人都好戲過佢

竊聽2又好撚正喎

型到龜裂

佢都係唔啱做戇鳩仔

係泰國軍頭度個場劉華演技完勝Daniel

冇事喇，Dinner! Dinner!

Daniel 好靚仔 睇到我
但演技…

魔警做歇斯底里又係好怪，連梁綽滿都好戲過佢

係竊聽2囉

其實阿芬係呃阿力 定係真係為左老公戒毒先食

佢9 up 定已經買通左果邊其實

隻鞋有無沙？

乾淨架

呢條線算唔算可有可無

分明咁岩撞彩撞中

智叔斷手果幕笑撚到仆

唔似撞中啦 爾冬陞應該有同佢交帶過邊到有針

其實個個都好戲
劉華可能做返自己先咁好戲
吳做呢d成日要十五十六又係唔錯 之前佢有套知法犯法 角色定位差唔多都好正
古其實都唔錯 只係大隻左外型唔似
成套戲都好高質 感覺劉華勁過無間道果時
早兩年出果套掃毒真係比下去
垃圾戲浪費一班角色

之前杜sir果套毒戰都唔錯
不過門徒的確高一班

劉華

Daniel都

我覺得呢套同旺角黑夜算係佢最好既演出
劇本carry番個人

返去重睇啦
交貨果陣啊力叫左爾冬昇散左貨通知聲散左俾邊個

戇鳩到暈
我睇完門徒即睇掃毒

耶穌都留唔住佢 我話既!

張靜初同古仔都講係因為對方食先,自己食埋一份
我成日諗會唔會古仔個版本先係真
其實係張靜初上左癮先
古仔為左證明可以戒甩先食埋一份
點知古仔自己都戒唔到

點會得一個地方有貨去丫
擺明就係台灣佬同時入佐人地既貨
咁佢打黎，以為穿佐咪咁講

最尾變左成龍槍戰

但係張靜初都仲睇得出有人性 古仔完全真係唔似會為老婆咁做

gon gon mi more more

叔你老母，你知唔知你老母係邊個啊

前段其實OK
張家輝俾人揀左推落鱷魚潭個幕真係做到好真實

yes

好好睇

賣白粉起家 ...

呀唔係 賣電器

第一次睇係tvb半夜重播，睇到我久久不能釋懷，訓唔著

最尾有個著住死差佬制服打白粉針既shot
未睇過可以搵搵

一係keep 起少少出高雄
一係電話果條友都係卧底

是有啦

係咪吳彥祖著制服啪針
好似有印象

張靜初條線拍得都幾恐怖

究竟古天樂毒張靜初先
定掉翻轉

我識佢果陣，佢已經食到"啤"曬，我為左證明比佢睇戒到咪"啤"埋一份囉。好難戒

我認為佢2個都講大話
都係吸毒既藉口嚟

想講道友為左呃人咩都講得出

有陣時覺得自己生活仲慘過吸毒
連高潮都冇

無錯
就係想表達啲白粉友要上電真係老豆都無面俾

我要飲whisky呀

係，吳彥祖啲矛盾戲好正

可能想帶出每個吸毒嘅人都有藉口俾自己

3000個唔夠架
3億啦，3億就成世唔憂喇

你最好同我醒醒定定呀，事成之後最多同你擺反幾圍和頭酒叩頭都仲得呀

劉華係船上面懷疑呀力個個眼神，睇咁多次都仲係好有張力

呢套真係好睇

素兒不是雞

成套野最驚就係吳會唔會比劉發現係臥底
有個位劉發脾氣係到屌D道友, 吳頂唔順駁左句
果度真心嚇左嚇

你賣緊毒品呀！點解你d價值觀錯晒？

supply and demand

岩

D餸出左事

好好睇
張靜初

劉華得呢套係有演技
其實輯輯都係麻雀大俠黎

留翻隻豬黎煲醋啊

暗戰都可以嘅
旺角卡門都好㗎

全身⋯由頭皮到腳趾尾⋯一齊高潮

個細路女好慘
睇到好心up

睇過一次唔敢睇

根本就係佢地自己衰 根本就係佢地自己衰
佢唔食 佢唔食 我地做咩呀
我地冇野做ｇａ喎

之前睇人解話話古天樂先係真
張靜初打針打到隻手啲血管都硬化哂所以搵唔到血管 要打落大比度 依個係吸左毒好多年先會有既現象 反而古天樂仲柒下柒下問張靜初點解搵唔到佢啲血管
證明張靜初食粉經驗仲多過古天樂
另外我之前網上睇啲人評價古天樂演技果陣有個自稱戒左毒既道友話古天樂係套戲入面既演技好好 直頭演活左真實版既道友

個個都吸毒，唔通個個都吸毒咩。

掉晒d餸啊

彥祖

唔係d餸有事我根本唔會去廚房

根本就係佢地自己衰 根本就係佢地自己衰 根本就係佢地自己衰

你忟咩姐

溝貨快，出貨快，搵錢先搵得快。

入黎之前唔知係邊套
見到呢句就記得
果時好細個睇 好撚震撼

係真又點啊
食唔起啊？
交俾掃毒？
唔想紮職啊？

我地冇宣傳架

我派息俾你
D料包你紮職

其實昆哥內心有良知
識分對錯
所以佢唔想個女食煙
所以佢要說服自己無做錯

力哥 我睇你頭

有無線上廣東話

youtube

呢套真係我心目中港產片近十年嘅最佳，可惜題材關係唔係咁多人欣賞，記得當年農曆新年上畫，喺戲院睇完出嚟，聽到啲人話做乜撚新年播啲咁嘅戲，哎......
利申，睇咗超過廿次

仲有冇類似咁既題材既戲好推介？岩岩重睇完無間道，黑白道，門徒。上哂腦

係香港剩係敢坐廢車 開間廢錶鋪 食茶記
一去到泰國 :放低兜魚子醬 我食唔起咩！

小學睇完驚左幾曰

尋日睇完leon煲多次門徒

張靜初好撚正呀

我一直以為道友係咁樣

可否講多少少

呢個位其實我覺得係劉華對逐磅計反感既原因係，佢地自己製毒都係逐磅計，按返劉華連煙仔都唔想屋企人食既心態，所以自己屋企食魚子醬都會對逐磅計反感

其實古生都做到嗰個神態，不過太大隻所以唔似，你想睇真老同，去油麻地榕樹頭公園大把你睇

古仔個造型又係怪嘅，個樣就十足老同，但身形咁大隻，榕樹頭果d係唔夠食，其實夠食都可以肥屍大隻

完全唔明你講乜

攞罐黎，一人一罐！
攞走佢呀！攞走個磅

大隻佬,少林寺,童夢,劉華D片幾好睇

食！快d食！

你夠膽再頂撞你老豆呢我就一把車落你到

希比識貨喎

Youtube 720p 仲有字幕(不過要自己開)

張靜初死得真係好撚恐怖

三千萬唔夠架
三億啦！

個套？

袁靚靚最肥既一套戲

阿昆，阿昆啊，昆

古天樂個角色好7。但又做得好正

雷洛傳劉華都演得好
當年話參考教父黎演

但大部份電影劉華都係一副chok樣

我要你搵佢出黎，我要佢死呀！

幫我執翻隻手呀

吳彥祖出賣劉華仲要食埋人地老婆細妹

😊乜撚

何美細

中學果陣睇
改變左我對海關既印象

劉華最好戲既其中一套

仆街有人打尖

全職殺手先正

鎂銀灰色架

瘦身男女

難得呢套劉華演出係值得拎金像獎
贏影帝個兩次反而冇佢其他演出咁值得拎

Cs hebe?

海關返工要斷手

佢拎過三次

海關=智叔=睇住我隻手呀

你識條春

路仔😝
可惜係無用采妮做女主
同埋吳生戲好屎😧

打呀 聽唔聽到呀 打呀

朋友號

嘩屌拍果陣原來佢都31 32 歲
我仲以為24 25

睇果陣心諗個女仔閪痕閪到出面

槓架咪摩摩 槓架咪摩摩

其實泳池著3點色條女幾正，又大波，但唔紅

比隻手嚇到我有童年陰影

極有女朋友feel

以後過關對海關多左分尊重

經典

儀琳師妹

套戲好深刻 睇完有啲不安 原來毒品咁可怕

又會有吳彥祖做鄰居都有

仲留住隻豬黎煲粥咩

依句正

聯合國真係好 連市場報告都幫我地做埋

竟然冇人講
我地係地獄見啦

對住吳彥祖邊個唔閪痕

呀力都覺得自己會去地獄

美國個價好低😔

睇完呢套戲就知道做臥底真係好on9，功就白衫老細攞，你就得條毛。

搵命搏七年非人生活
換黎得三柴
諗起都on9

八樓喎，毒販就敢跳，差人？ 呸

點解台灣個電話 會突然轉口風？

硝酸甲呀 你中學冇讀過咩

我都想知

諗起古惑仔啊珍嗰part

華仔心中都唔想殺阿力
係殺一早殺得啦佢咁可疑
搞咁多野又打電話又兇佢又乜
佢真係睇呢個後生接班

一係差佬針
一係佢唔止收華仔貨 以為佢踢爆左

錯，係道友講野唔可信，兩個都仆街信唔過

留意到呀力俾左幾次糖晶晶食
去完泰國見到昆哥又派糖俾啲農村小朋友食
返到去佢就唔再俾糖晶晶啦

可能我多心

咁果個生死關頭 力又會講高雄 而唔係講其他既？
佢當時眼神似係搏一搏架咋喎 完全無信心

我覺得呀力唔搵彥祖做會好啲

一陣比d鬼佬睇到 以為我食唔起呀

反而覺得呀力最後係機場做9古仔個幕有啲over左，大費周章咁整死個乜都唔係既道友，仲要上司同新加坡機場都肯配合

其實好合理 阿力本身已經憎道友 何況呢個仲要係一個滿口大話 害死佢深愛女人既道友
至於點解要去新加坡 因為果邊有死刑制 佢唔只要古仔無自由 仲要佢死
上司見佢咁做得野 呢個要求唔算過份
加埋哂所有因素黎諗應該唔會再覺得誇張

同埋大家都係交數 仲大條道理散貨

唔搵吳彥祖請問仲有邊個適合做呢個角色？
其實要讚演員同故事
電影班底都要讚
係兩個鐘講曬咁多條線
仲要條條線都睇到佢發生咩事 前因後果
對比依家好多電影
呢套可以話係神作

劉華屋企算唔算一條？

成件事嘅事實就係批貨差佬賣咗比台灣佬 亦都通知左吳彥祖
個價錢仲比坤哥高
而坤哥打電話比台灣佬既係時候台灣佬心知既然坤哥打得電話比佢有問佢有冇人賣貨比佢
慢慢諗下知道呢啲嘢呃唔到坤哥
就講有人搵過佢 但冇要到因為價錢高過坤哥
但其實就已經要左批貨
你見到坤哥笑一下 其實坤哥都知道台灣佬係要左批貨
不過既然佢俾面佢唔敢呃佢 又自己人賣比佢既就算

呢套都算港產片最top個堆
久唔久就有人拎返出黎討論

魔鬼在細節中
要重睇
個小朋友真係好cutecute
叔叔

叔你老母

做完門徒, 變成tvb膠劇工廈製毒工場standard

做海關
流彈中臉 斷手

留番隻豬黎煲醋咩

你教佢食煙架？

你咩uncle 呀

你知唔知你老母係邊個啊

比多五十你呀

攞煙俾我.... 點啦

我唔係咁諗
吳彥祖係鳩嗡啲貨去左高雄既
咁先營造到緊張氣氛
同埋佢知道嗡中左都呆左好耐

你做差人做一世都搵唔到一千萬

我諗過架啦 八樓喎 毒販就敢跳

古天樂

死道友 推個老婆去做雞？

關唔關你事啊死龜婆

打個八折
八千

佢老細話過俾佢知出貨去邊，仲專登唱舊散紙俾佢，交數俾劉德華。

佢呆同緊張，係以為劉德華已經掌握其他證據，識穿佢係臥底。

千萬唔好信曬佢地啊！！！
咁你又信我？

我個陣望到三柴都屌左出聲
主力破咁大單野總督察都升到啦掛

佢老細淨係話散出去，無話去邊
咁你可以話鏡頭無交代講散去邊啫, ok
呆同緊張係劉華信左佢之後既事
死過返生

啊昆死左有咩大單嘢啊
死無對證啊

如果真係完全撬起曬，白衫點會叫佢繼續做臥底啊

有無可能總督察
呀力都講過佢乜都唔識
制服又未著過 行咇又未試過
唔知劉華自殺死左有無影響
咁啱宜家好興啲犯自殺

條女好正，泳池果幕

只係覺得唔抵
七年 正正常常咁當差都可能升到三柴
或者卧底破d中型頭目再做返兩年差人都升到三柴
佢依家搵仲搏仲要破左香港最大毒販都三柴

全中

攞走佢！攞走個磅佢呀！

哦唔係 個個都係咁架

咩個個都係咁啊！攞走佢！當我茂利啊

頂 有人截糊呀！

昨晚睇到呢個post 特意睇多次門徒

咁白粉呢

嚦咕嚦咕新年財？

佢話出貨之後通知佢

我諗阿力經歷左咁多人性黑暗醜惡要睇返幾年心理醫生先平伏到

華仔哩套真係代表作
融入哂個角色

個個記得d 對白都係華仔

希望多d 人支持香港電影😊

重睇啦

認真呢個咩理論黎

差人打份工唔會搵仲搏
毒販一拉坐一世咩都做得出

咁都唔明
個徒弟仔咁就死左
以為自己識飛咩

佢個死人樣幾似佢老母

古天樂都好多金句

認識一個真實衰過毒而坐好多年監嘅阿叔，當年問佢後唔後悔。佢真係答我呢d講供求，我做生意啫。
所以當年睇門徒聽到劉華咁講，真係好有真實感

我驚我一陣忍唔住啅佢

哎呀我真係笨

阿芬點會咁蠢丫

梗係搵到個飯堂先撇我啦

硝酸鉀啊 小學無讀過常識咩

係
中學冇讀過咩

有幾套4仔啊 ：係4號海洛英啊

呢啲老同咩都講得出口廿

一除三永遠都係除唔盡既問題

你再激你爹地 我即刻就摑你

紅酒降膽固醇架 飲多多都唔怕

係咪真係係工廈製毒 ?

叔...叔叔
叔你老母 知唔知你老母邊個啊?

唔好傻啦，大把做完無間道返去柴都無，俾你做雜差，俾支炮你自己食自己咋

做卧底果個真係貪有型

噢 係鎂黎啊

鎂銀灰色嫁

知唔知點解係長方形？

方便出貨

做卧底 總督察 得逃學威龍先見到

唔準咬耳仔

一個毒販罵人會用李世民做例子 有冇人覺得好正

我係吳彥祖寧願做毒販算，一早過美國逍遙了

媽咪～我好～肚～餓～啊

估唔到大家背呢套既對白 , 拍得住頭文字D

古天樂每次出場其實引到我笑
笑位黎

有冇人記得架道地車

開咗四枝Petrus82, 已經breathe 咗六個鐘

唔得呀，隔離有車呀！

無知一問點解緝毒係海關範疇

龖鳳鬥

入面on99跳樓落街個個係武指黎
得閒客串下

哇噻

跳落去啦！ 哦！！

係有緝毒走私
上海關官網有

個妹妹好得意
而家應該十幾歲囉

「食唔起啊？交返俾掃毒？唔想紮啊！？」

其實佢都好好戲 尤其打斷智叔隻手
佢阿叔都做得幾好

成幕廚房迫力好正

現實

好鍾意爾導拍出既人性

睇緊

cheers

我地同差人一樣 分環頭

槓架me摩摩！
槓架me摩摩！

破門果到 黑警好騰雞 流彈啊
執返我隻手啊

海關嚟

😂

高雄呀

phone

un咩cle呀，邊個係你uncle

白衫既真係仆街黎
好似有錢人咁

智叔真係好撚好戲

睇緊 每一幕都好精彩 可能個題材夠吸引

如果門徒係美斯
咁掃毒最多係迪馬😂

好正，前幾日先翻睇完
劉華係勁好做得

仲有前幾日tvb 播果套大追捕 都唔錯

你知唔知李世民殺幾多兄弟呀！

係囉力哥，一於你揸莊啦！

巴打解讀得好深入喎

禽晚一路睇post一路開youtube睇返
張靜初真係好似白粉婆，但嫌佢皮膚太白滑細嫩

個時睇完覺得張静初好正

張家輝超神
佢離遠望住JM喊果到

d眼淚都忍唔住爸爸聲咁流

點解可以賣去外地市場？
其實平時警察繳獲完毒品之後係點處理?

女朋友呢？
又話結婚？

你係針!

層層都要用腳分開

次次都飲檸檬茶
飲汽水唔得既

唔講啦，有人黎，走先

想問下你仲有冇麵啊？

力哥
餐車到位

其實有個位都幾諷刺，劉華有糖尿病每次打針為續命，而食白粉個班每次打針只為快感。

咁昆哥咁試有bug啫

最正佢姨仔wor...

可惜璽冬升之後啲戲
三少爺的劍

你係針！

大拿拿三千幾萬甚其至講緊過億
有個當你親生仔既師父 師父一家對你又好
又有個姨仔送上門
食唔岩仲有件靠哂你既吸毒妹等你母女 Play
比你點揀

但係我地既貨一定要靚

你賣緊毒品啊！點解你d價值觀可以錯曬！

叫埋你隔離果三條木咀

上次搞我老婆 一雞
今次打個八折比你又點話 八千

我會報警拉你
細路女都玩

叔你老母真係記一世

正義撚

😁😁😁😁😁😁😁

🤔🤔🤔🤔🤔🤔

你隻腳有冇沙？

我？

你就想係呀力

點解會'鯨'唔到架

好睇

無介紹錯既

快d返搓啦

當過差，開頭嗰段跟蹤戲真係世界級，有真實九成，成套戲都好正，喺我心目中係近十年最好睇嘅港產片
好開心原來都咁多人識貨

死開啦

最真既係咪大SIR收工唔返去而係去打波

無。。。。。

最後果幕 吳想試下吸毒 個女責醒自己走過去幫佢蚊針筒 再扔落垃圾桶 然後再返去攬住吳 好感觸
成套戲一路睇一路覺得個女係最慘

兜咁大個圏先去沙田

傳聞佢成日同導演上床
搞到畀上面啲導演太太black list

個tb幾靚

睇完呢套電影
買左9包公仔面
成日望住個窗煮面
點解張靜初仲唔過黎搵我😢

人地係大陸仲有戲開喎，好似拍緊三體

吳彥祖3集竊聽最型係第2集

旺角黑夜

智哥斷手果PART要拎影帝啦
笑到我仆街

呢套嘢一睇完就知劉華攞硬男配

有畫面笑撚到痴線 請問係咩意思？

呢幕係邊度 唔記得既

去泰國(好似係？) 派糖比小朋友

好野黎！

聯合國真係好啊
幫我地做埋市場調查

係

頂你個肺呀，聽日燒佢間舖

不過話時話有無人同我一樣連硝酸鉀係咩都唔知（撈毒又識化學又識中史，難怪我發唔到達

現實係冚老翻還冚老翻
掃毒還掃毒
唔同部門負責

係咪海關 有緝毒隊同走私隊 而警察都有掃毒
咁海關緝毒組同警察掃毒咪爭飯食？

咁搵到海洛英工場人生有幾可？
不過無左隻手啫

劉華個姨仔幾正

不如一齊去睇戲呀
去啦
其實仲有時間 行過去都得架wo

你懵左阿你？係真都當假啦？
食唔起阿

反而我想知阿力最尾仲點可以揀做卧底

唔係其他人已經知佢係針咩 ? (劉華屋企人反應)

謝天華都可以做十萬幾次卧底啦

佢地已經無晒影響力？

😐

開車呀 開車呀

古天樂扮道友好撚似

古天樂每次出場都好好笑

無無無 無勉強無勉強
得得得 做做
有咩吩咐

成套野都拍得好寫實
特別係廖啟智同爾冬陞嗰part
唔係一味捧差佬有幾正義 都會講人係有私心

細個睇覺得呢套電影好恐怖
廖啟智比人扑斷手嗰幕睇到心寒

都未免太冒險啩

我比你批貨係市面上從來無出現過 你自己食哂啊？

買間屋要幾錢？幾千呎呀？
首期都冇？

食唔曬 記住掉啊

送百幾個比呀力
我都無首期

你比我自己搵啦
成日借唔駛還咩

仲好心送埋姨仔俾人

一直都好奇嗰包係咩黎？

朱古力？

我睇就似啲花生糖之類

流彈呀

Stop呀！

對白仲熟過星爺果D

包裝咪寫住SEE CANDIES囉

Okay Okay Dinner!!

Okay ! Dinner ! Dinner !

原來爾東昇後生都係演員

爾冬陞，香港實力派電影導演、編劇、監製和演員，年輕時外型俊朗，為邵氏電影公司著名武俠小生。後轉型為編劇及導演

我留喺察猜度個八球美金，就當係我送比你打本，祝你貨如輪轉，風生水起。

三千萬唔夠架 三億啦

成個小朋友咁

仆街俾人bam左

屌你老母邊個貼出黎😟

糖尿唔比食甜野，呀力拎甜野比佢。
有幕0靚0靚幫佢打「依島素」。 （好似係）

華仔啲語氣

三億就一世無憂

而家無link 睇
屌😟

搵唔到唔駛搵？

成套識背啦

有聲有畫面有樣，好撚應

邊個report 條link呀
係咪你呀！！

點會係力哥呀
佢救返我條命

救你條命就唔跣你

你依家就刮佢出黎! 我要佢死!

個客係邊個姐 驚我搶你生意呀

痴線
洩左道中氣點算

你知唔知李世民殺左幾多個兄弟啊！
(咩唔係雙龍殺咩？)

個post好嘈

係咪你啊
係咪你啊
定係我啊
係咪我啊
抑或佢啊
係咪佢啊

係咪你呀！！😠

佢講完最後一句個眼神😳

張靜初真係好正

做乜野啊!!!做乜野啊!!放開隻手!!!

得架喇，我知點做，有d野你真係唔洗講到出口

現實中有冇咁嘅臥底?

拎走條link 佢！ 比d 鬼佬睇到以為我無錢買碟